{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68438&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주뉴보문풀빌라"
    },
    "text": "プライベートな室内温水プールで年中水泳が楽しめる宿です。 客室内にはチムジルバンもあるので、リラックスできます。普門団地と慶州デルンワォンが周辺に位置しているため、観光地へのアクセスに優れています。入室時間は5時からであり、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiと駐車が可能ですが、送迎サービスは提供していません。客室内には個別プールがあり、制限なく利用できますし、チムジルバンも提供しています。 ご利用は無料です。ペンションは毎日基本的に掃除と消毒を行い、防疫のためにフィトンチッド錬武機を使用します。 また、定期的に専門防疫業者を通じて防疫を行います。 駐車場とバーベキュー施設を便利に利用することができますし、バーベキュー施設は単独で利用可能です。 最大人数の超過や未成年者の同伴はお断りしており、ペットの出入りが制限されます。 客室内では火災危険物質の使用を禁止しており、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、繁忙期には料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "この宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではチムジルバンを利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内にはチムジルバンもありますので、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "普門団地と慶州デルンワォンが周辺に位置しているため、観光地へのアクセスに優れています。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車ができますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室内には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別プールがあり、制限なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿のチムジルバンは無料ですか？",
            "answer": "はい、チムジルバンの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "この宿では防疫対策をしていますか？",
            "answer": "はい、ペンションは毎日基本的に掃除と消毒を行い、防疫のためにフィトンチッド錬武機を使用しています。また、定期的に専門防疫業者を通じて防疫を行います。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場とバーベキュー施設を便利に利用することができます。バーベキュー施設は単独で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿では最大人数の超過や未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数の超過や未成年者の同伴はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットを連れて入宿できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "この宿では客室内で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では火災危険物質の使用は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "この宿ではゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。また、繁忙期には料金が変わることがありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 610
    }
}